如果你地知我真人有幾樣衰就唔會想同我講野。。。。。。。。。。。。

yes

我對呀b不離不棄

見過樓豬同羊自拍既相
唔係太樣衰姐

果個唔係真正既我

你樣唔樣衰都無人同你講野

真正既你再樣衰d?

屌你老母

十倍左右

thx

原來p過圖

屌你老母男人老狗成個女人咁

冇呀 低清同埋電話影相會自動靚靚 同埋我咬住咀唇影其實係雙腸咀

是旦啦
好過好多人

假嫁 真人樣衰十倍

發撚夠膠po未阿

認真post

我知你係邊個

你知我又fat又short 都冇唔理我啦

我唔會唔理牙B 因為牙B心底發出嘅可愛

你有兩張相
都見到你箍牙

poly見過羊b
真心樣衰